［行路直播］由油塘行到天水圍（每小時更新一次）

由鯉魚門村出發行到濕地公園

Google map話要行十個鐘左右
我就預左行一日，沿途影下相。
希望可以十一點返到屋企訓教。

七點半準時出發！

lm

留名

鯉魚門邨買兩包紹香園甘草檸檬俾我
沿途搵你拎

游水快啲喎

今日五點起身，梳洗下就出搭車出發去油塘
大約七點半到左

而家開始出發！
希望今日唔好落下

今日有啲凍 記住著件外套仔。擋下雨都好

點解唔係行路去油塘

要行元荃古道

不了，行深井個邊

因為行完去油塘仲要搭車返屋企

九龍灣了！

加油 今日天氣唔錯

啱啱先天水圍搭巴士出鯉魚門邨

仲以為又有新歌

［img]
呢棵樹真係好鬼大秋

行咁耐先8km左右，感覺有d慢

點解要特登搭車去油塘做起點出發？

九龍城了！

因為我有個好鐘意既女仔住油塘

搞到我又想試下

加油

送到無車返屋企

好多伯伯撚雀

夠鐘睇四月了，搵地方休息

九龍灣去九龍城果下好似爆左seed咁快

下次試下先

貓

開始有少少攰

有承啟道，大直路又少人

樓主加油

攰到喊

推

荃灣西！

本來想行山路加速返到屋企，
上網望一望要成6個鐘
真係不了

荃廣食左個飯休息左陣就出發
下一站汀九

[img]

頭先都係依到依嘢 可能見到你都唔定

食嘢*

好耐lur,一點幾

離開深井

最後直路咁滯了

休息下先，都唔知行到邊

加油樓主，介唔介意留個tg 交流一下

加油，留意下行完自己有冇香港腳

屌 隻腳開始痛

就到小欖喇！ 隻腳開始痛

攰

可以啊